呢個係習大既最大利益 貿易協定談判 一個星期後會再談判

我地要做一個星期文宣 因爲最近中美會傾貿易協定談判 可能美國會附加條件幫香港 要煲大警暴 同政府既衰野 幫推爆佢